[Netflix] 求類似The Big Bang theory 美劇

最近追晒咁多季，想搵返類似既美劇
係Netflix 搵左幾套美式喜劇都唔岩睇
唔一定Netflix

Brooklyn 99

Thx
好似唔錯，得6季應該好快睇完

The it crowd

已mark thx

睇咗Young Sheldon 未

It crowd

Friends

Modern Family

正想講 成日拎出睇

Lm!!!!勁鍾意tbbt

How I met your mother

我覺得modern family好睇過big bang theory
big bang睇到後面有啲悶
modern family睇到後面都冇咁好睇
但係未到悶
IT都ok不過太短

the it crowd上面有人講咗 呢套真係笑到標眼水
個人覺得好笑過tbbt不過風格偏英式啲

個人喜好就推community 都係美式喜劇但唔係齋處境喜劇
會多少少外景咁 同埋無罐頭笑聲 會玩好多cult嘢
導演係羅素兄弟 即係avengers個導演（但完全唔同風格）

英劇係偏短
不過it crowd真係好笑到仆街

其實我覺得modern family係唔同類型嘅劇
不過都係輕鬆好笑之選

睇左頭幾集，個鏡頭係咁搖

有冇得求類似e個post提及嘅美劇
睇過晒翻睇左2次modern family同tbbt
宜家翻睇緊brooklyn 99

lm

Friends for sure

New girl

Friends其實過譽
唔係真係咁好睇

SuperStore
笑到仆晒街

應該係想模仿實時拍攝/真人show
利伸 9up

好撚鍾意tbbt留名

Community

呢排睇到s6...勁難捱
自從troy 走左之後...

小鎮滋味,應該唔同tbbt不過都係輕鬆小品

The Office

頭3季神劇
打後慘不忍睹
不過唔怪佢地 人腳唔齊
好少sitcom會主角走剩3個

跟住搵d 2打6 入黎頂...冇哂chemistry

最好冇浪漫愛情要素
睇左一兩集 how I met your mother 頂唔順
Community 之前睇左一集棄左，睇多兩集試下
Btw多謝樓上咁多位推介

真 頭幾季神到痴線
Troy走咗之後我都無睇了

frankie同elroy好夾套劇喎

淨係呢幕同encourage white people都笑到癲
係S5 hickey就真係冇chemistry啦

主角轉人好難
由其是三季 有晒感情
換人只會令套野玩完
其實當初有人走就應該玩多季就好完

如果套劇濃縮啲得四季+電影reunion應該好啲
後尾用咩save greendale committee夾硬重返校園好勉強
啲角色同支線又唔係處理得好尤其係britta個角色越描越黑，寫到on99咁

拖長就人設會崩壞
Friends Joey一樣

britta好似季季都唔太得人鍾意咁
annie正好多

Joey 人設改到係成功 殺出另條血路
communtiy 同 the office 去到後期真係改唔掂

但周不時都見鬼佬屌 第一季正常人 跟住開始變左智障
其實好誇張

真
一開頭既joey都算正常人
愈後期寫到太離地直頭弱智
果種搞笑方式真係笑唔出
唔明點成功法

係特登single shot

又黎月經post

呢套強力推薦，節奏緊湊嘅喜劇，每集30分鐘，破案/捉犯通常一集過。套嘢叫好叫座已經拍咗七季（Netflix到第六啫），亦都已經續訂咗第八季。
警探郎才女貌，拍得認真，而且唔係一味笑笑笑，遇上嚴肅題材會好有技巧咁表達，引人反思（例如黑人遭警察無故截查）。

有啲位係幾好笑
Btw睇多幾季都係睇佢地互動

最鍾意gina

第六同七季無咗佢，係差咁d

有冇睇modern family

無呀，可能wfh時睇